荃灣心怡幼稚園總監涉偷拍被捕 傳涉幼童如廁片段 至少50受害人

有報道指，荃灣心怡天地國際幼兒園暨幼稚園麗城校園的馬姓男總監，上周五（23日）因涉嫌偷拍被捕，估計受害人數至少50人。
警方今晚（26日）回覆《香港01》查詢時證實消息，指於上周四（22日）下午接獲一名29歲女子報案，指懷疑一名36歲本地男子於洗手間內偷拍，案件交由油尖警區刑事調查隊第十隊跟進。
警方於翌日（23日）在油麻地區一單位拘捕該名男子，涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，被捕男子已獲准保釋候查。

班中產比四 五千甚至更多去呢d幼稚園 原來送仔女去比人偷拍

Link?

圖呢

對住變態戀童蘿莉控一定唔可以手軟！
切佢柒，爆佢丸

人渣，垃圾！